{
    "{'date': '2021-05-16'}": {
        "error": "",
        "response": []
    },
    "{'date': '2025-05-31', 'geo': 'US'}": {
        "error": "",
        "response": "[]"
    },
    "{'date': '2025-06-01', 'geo': 'US'}": {
        "error": "",
        "response": "[]"
    },
    "{'date': '2023-05-18', 'geo': 'DE'}": {
        "error": "",
        "response": "[{'geo': 'DE', 'date': '20230518', 'index': 0, 'formattedDate': 'Thursday, May 18, 2023', 'title': 'Helmut Berger', 'image': 'https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSCwxu3ORohTmln0zsuTUX3DrsKIZU4iNHWTe9uH1B26M-4HW_QAyVCm4uZWCmDNnEzWseSDKvJ', 'articles': [{'title': '<b>Helmut Berger</b> ist tot: Schauspiellegende stirbt \u201eunerwartet\u201c', 'timeAgo': '3w ago', 'source': 'Merkur Online', 'image': {'newsUrl': 'https://www.merkur.de/welt/mann-kinder-helmut-berger-tot-todesursache-salzburg-film-aktuell-familie-frau-zr-92286405.html', 'source': 'Merkur Online', 'imageUrl': 'https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSCwxu3ORohTmln0zsuTUX3DrsKIZU4iNHWTe9uH1B26M-4HW_QAyVCm4uZWCmDNnEzWseSDKvJ'}, 'url': 'https://www.merkur.de/welt/mann-kinder-helmut-berger-tot-todesursache-salzburg-film-aktuell-familie-frau-zr-92286405.html', 'snippet': 'Salzburg - Der \u00f6sterreichische Schauspieler <b>Helmut Berger</b> (\u201eDie Verdammten\u201c) ist tot. Er starb am Donnerstag im Alter von 78 Jahren in Salzburg, wie seine Agentur mitteilte. \u201e<b>Helmut Berger</b> ist heute, am 18&nbsp;...'}, {'title': 'Der einst sch\u00f6nste Mann der Welt: Zum Tod Helmut Bergers', 'timeAgo': '4w ago', 'source': 'NDR.de', 'image': {'newsUrl': 'https://www.ndr.de/kultur/film/Der-einst-schoenste-Mann-der-Welt-Zum-Tod-Helmut-Bergers,helmutberger106.html', 'source': 'NDR.de', 'imageUrl': 'https://t0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSiVj0Cu3ohdpjBzSEtjy7qbxzqwGGeiVwbEA_1ANgSoDSnV5X8na9ZfF8_VnSc-YSLM4lpnehG'}, 'url': 'https://www.ndr.de/kultur/"
    },
    "{'date': '2025-06-02', 'geo': 'US'}": {
        "error": "",
        "response": "[]"
    },
    "{'date': '2023-05-18', 'geo': 'JP'}": {
        "error": "",
        "response": "[{'geo': 'JP', 'date': '20230518', 'index': 0, 'formattedDate': 'Thursday, May 18, 2023', 'title': '\u5e02\u5ddd\u733f\u4e4b\u52a9', 'image': 'https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTNMQ-o9uraF0x_8cThm9oGBTEeRG-rYTvvwDpVmu049clDpHVfQKeuPVfJQXOZq83TTIyy1cbt', 'articles': [{'title': '\u660e\u6cbb\u5ea7 \u5e02\u5ddd\u733f\u4e4b\u52a9\u3055\u3093\u304c\u4e3b\u6f14\u4e88\u5b9a\u3060\u3063\u305f\u821e\u53f0 \u4ee3\u5f79\u7acb\u3066\u4e0a\u6f14\u3078', 'timeAgo': '4w ago', 'source': 'NHK NEWS WEB', 'image': {'newsUrl': 'https://www3.nhk.or.jp/news/html/20230519/k10014072321000.html', 'source': 'NHK NEWS WEB', 'imageUrl': 'https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTNMQ-o9uraF0x_8cThm9oGBTEeRG-rYTvvwDpVmu049clDpHVfQKeuPVfJQXOZq83TTIyy1cbt'}, 'url': 'https://www3.nhk.or.jp/news/html/20230519/k10014072321000.html', 'snippet': '\u3010NHK\u3011\u660e\u6cbb\u5ea7\u306f\u3001\u6b4c\u821e\u4f0e\u4ff3\u512a\u306e\u5e02\u5ddd\u733f\u4e4b\u52a9\u3055\u3093\u304c\u4e3b\u6f14\u3059\u308b\u4e88\u5b9a\u3060\u3063\u305f\u821e\u53f0\u306e\u4eca\u5f8c\u306e\u516c\u6f14\u306b\u3064\u3044\u3066\u3001\u5f15\u304d\u7d9a\u304d\u4ee3\u5f79\u3092\u7acb\u3066\u3066\u4e0a\u6f14\u3059\u308b\u3068\u767a\u8868\u3057\u307e\u2026'}, {'title': '\u5e02\u5ddd\u733f\u4e4b\u52a9\u300c\u902e\u6355\u300d\u306e\u53ef\u80fd\u6027 \u907a\u66f8\u3089\u3057\u304d\u66f8\u304d\u7f6e\u304d\u3001\u6551\u6025\u642c\u9001\u3001\u4e21\u89aa ...', 'timeAgo': '4w ago', 'source': 'Yahoo!\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9', 'image': {'newsUrl': 'https://news.yahoo.co.jp/articles/c6a8e30031a3b7e5a0b1ffa8dae3a56eb9658cac', 'source': 'Yahoo!\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9', 'imageUrl': 'https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQR0FDxEVQilUJ7MGgzIPYoEe2f_iedYCs1hY6Hu4PFw4ZEcu2JdIDjur-rwmzuwGG25buAVEdk'}, 'url': 'https://news.yahoo.co.jp/articles/c6a8e30031a3b7e5a0b1ffa8dae3a56eb9658cac', 'snippet': '\u6b4c\u821e\u4f0e\u4ff3\u512a\u306e\u5e02\u5ddd\u733f\u4e4b\u52a9\u3055\u3093\uff0847\uff09\u3068\u7236\u89aa\u306e\u5e02\u5ddd\u6bb5\u56db\u90ce\u3055\u3093\uff0876\uff09\u3001\u6bcd\u89aa\uff0875\uff09\u304c\u81ea\u5b85\u3067\u5012\u308c\u3066\u3044\u308b\u72b6\u614b\u3067\u898b\u3064\u304b\u308a\u3001\u7dca\u6025\u642c\u9001\u3055\u308c\u305f\u306e\u306f18\u65e5\u5348\u524d\u306e\u3053\u3068\u3060\u3063\u305f\u3002'}, {'title': '\u5e02\u5ddd\u733f\u4e4b\u52a9\u3055\u3093 \u4e21\u89aa\u6b7b\u4ea1 \u8907\u6570\u306e\u907a\u66f8\u306e\u3088\u3046\u306a\u3082\u306e', 'timeAgo': '4w ago', 'source': '\u30c6\u30ec\u30d3\u671d\u65e5', 'image': {'newsUrl': 'https://news.tv-asahi.co.jp/news_society/articles/000299924.html', 'source': '\u30c6\u30ec\u30d3\u671d\u65e5', 'imageUrl': 'https://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRQP3GAeMmSFWxXD7Ww5OcTLSyS6ybWDT2MYsDsuio-yMpDMOApFYYMJienrBf6Q3eau5CrrI_S'}, 'url': 'https://news.tv-asahi.co.jp/news_society/articles/000299924.html', 'snippet': '\u6b4c\u821e\u4f0e\u5f79\u8005\u306e\u5e02\u5ddd\u733f\u4e4b\u52a9\u3055\u3093\u304c\u4e21\u89aa\u3068\u81ea\u5b85\u3067\u5012\u308c\u3066\u3044\u308b\u306e\u304c\u898b\u3064\u304b\u308a\u4e21\u89aa\u304c\u6b7b\u4ea1\u3057\u305f\u4ef6\u3067\u3001\u81ea\u5b85\u304b\u3089\u306f\u907a\u66f8\u306e\u3088\u3046\u306a\u3082\u306e\u304c\u8907\u6570\u898b\u3064\u304b\u3063\u3066\u3044\u305f\u3053\u3068\u304c\u65b0\u305f\u306b\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002'}, {'title': '\u201c\u6b4c\u821e\u4f0e\u754c\u306e\u9769\u547d\u5150\u201d\u5e02\u5ddd\u733f\u4e4b\u52a9\u3055\u3093 \u6f2b\u753b\u300c\u30ef\u30f3\u30d4\u30fc\u30b9\u300d\u300c\u9b3c\u6ec5\u306e\u5203 ...', 'timeAgo': '4w ago', 'source': '\u30c6\u30ec\u30d3\u671d\u65e5', 'image': {'newsUrl': 'https://news.tv-asahi.co.jp/news_society/articles/000299884.html', 'source': '\u30c6\u30ec\u30d3\u671d\u65e5', 'imageUrl': 'https://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ3ytAmcJggJw7jecemF6ia0pwrNrXaCl3O9bQNW"
    },
    "{'date': '2023-05-25', 'geo': 'FR'}": {
        "error": "",
        "response": "[{'geo': 'FR', 'date': '20230525', 'index': 0, 'formattedDate': 'Thursday, May 25, 2023', 'title': 'Jean-Louis Murat', 'image': 'https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQrnwYP07so9h9fkCP_RLHywMDGGtuauEDnSV1s-osxprtuKOilTJF_vy0CgXlOT3ncwOKX6HGB', 'articles': [{'title': 'D\u00e9c\u00e8s de Jean-Louis Murat.', 'timeAgo': '2w ago', 'source': 'Elysee.fr', 'url': 'https://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2023/05/26/deces-de-jean-louis-murat', 'snippet': 'Figure de la chanson fran\u00e7aise, Jean-Louis Murat s&#39;est \u00e9teint hier \u00e0 l&#39;\u00e2ge de 71 ans.'}, {'title': 'Jean-Louis Murat, soleil d&#39;Auvergne teint\u00e9 de nuit am\u00e9ricaine, s&#39;est ...', 'timeAgo': '3w ago', 'source': 'LN24', 'image': {'newsUrl': 'https://www.ln24.be/2023-05-25/jean-louis-murat-soleil-dauvergne-teinte-de-nuit-americaine-sest-eteint', 'source': 'LN24', 'imageUrl': 'https://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQrnwYP07so9h9fkCP_RLHywMDGGtuauEDnSV1s-osxprtuKOilTJF_vy0CgXlOT3ncwOKX6HGB'}, 'url': 'https://www.ln24.be/2023-05-25/jean-louis-murat-soleil-dauvergne-teinte-de-nuit-americaine-sest-eteint', 'snippet': 'Jean-Louis Murat, inclassable rebelle du paysage musical dont les chansons ont marqu\u00e9 des g\u00e9n\u00e9rations de fans, s&#39;est \u00e9teint jeudi \u00e0 71 ans \u00e0 son domicile en&nbsp;...'}, {'title': 'Disparition. Le chanteur Jean-Louis Murat, 71 ans, s&#39;est \u00e9teint', 'timeAgo': '2w ago', 'source': \"DNA - Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace\", 'url': 'https://www.dna.fr/culture-loisirs/2023/05/25/jean-louis-murat-71-ans-s-est-eteint', 'snippet'"
    }
}