{
    "{'lr': 'tr-TR'}": {
        "error": "",
        "response": "{'status': 'success', 'items': [{'timestamp': '1748674464000', 'title': 'Obezite, cep telefonu ve stres k\u0131s\u0131rl\u0131k sebebi - Haberler | Sa\u011fl\u0131k Haberleri', 'snippet': 'Ya\u015fam kalitemiz gelece\u011fimizi, \u00f6zellikle de \u00fcreme sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 do\u011frudan etkiliyor. Erkek k\u0131s\u0131rl\u0131\u011f\u0131na dikkat \u00e7eken \u00dcroloji Uzman\u0131 Do\u00e7.', 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNXdRMVJMWkcxQ1J5MDJXREJ6VFJDUUF4ai1CU2dLTWdhOVVZelZvQWc=-w280-h168-p-df-rw', 'thumbnailProxied': 'https://img.devisty.store/newsimage/CC8iK0NnNXdRMVJMWkcxQ1J5MDJXREJ6VFJDUUF4ai1CU2dLTWdhOVVZelZvQWc'}, 'subnews': [{'timestamp': '1748677257000', 'title': \"Medipol'den erkeklerde \u00fcreme sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin de\u011ferlendirme\", 'snippet': \"\u0130STANBUL (AA) - Medipol Mega \u00dcniversite Hastanesi'nden \u00dcroloji Uzman\u0131 Do\u00e7. Dr. Yavuz Onur Danac\u0131o\u011flu, modern ya\u015fam\u0131n getirdi\u011fi \u00e7evresel toksinler, obezite,...\", 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNUJNREJHTURGTmNrb3lPWG95VFJDb0FSaXNBaWdCTWdZcEJwek5sUW8=-w280-h168-p-df-rw', 'thumbnailProxied': 'https://img.devisty.store/newsimage/CC8iK0NnNUJNREJHTURGTmNrb3lPWG95VFJDb0FSaXNBaWdCTWdZcEJwek5sUW8'}, 'newsUrl': 'https://www.aa.com.tr/tr/isdunyasi/saglik/medipolden-erkeklerde-ureme-sagligina-iliskin-degerlendirme/695498', 'publisher': 'Anadolu Ajans\u0131'}, {'timestamp': '1748678220000', 'title': 'Obezite Erkek Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 Tehdit Ediyor: Uzmandan Uyar\u0131', 'snippet': 'Modern ya\u015fam\u0131n getirdi\u011fi toksinler, obezite ve elektronik cihaz kullan\u0131m\u0131 erkek \u00fcreme sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 tehdi"
    },
    "{'lr': 'en-US'}": {
        "error": "",
        "response": "{'status': 'success', 'items': [{'title': 'As malaria cases tick up in Florida, a doctor treating patients describes their symptoms', 'snippet': 'Florida health officials reported two additional cases of malaria on Thursday, bringing the total number of locally acquired malaria infections in the U.S. ...', 'publisher': 'NBC 6 South Florida', 'timestamp': '1689003205000', 'newsUrl': 'https://www.nbcmiami.com/news/national-international/as-malaria-cases-tick-up-in-florida-a-doctor-treating-patients-describes-their-symptoms/3068378/', 'images': {'thumbnail': 'https://lh6.googleusercontent.com/proxy/4Jwak3Ho7wdBhhTY4UtrhSVaggKMCHFukA39OLSLkfrvEqV9G59USJrRll29SjymiYq0cd22hkXAI457xfAfDaIp-MU5k133WJBca0UMzREaWSjVGmbV00DZiB5KcuKanwRPjbh1v4bBXyck29D6xHKWdsIyja9T3lz6m89IagGI0FHi', 'original': 'https://media.nbcmiami.com/2019/09/TLMD-11-malaria-puerto-rico.jpg?quality=85&strip=all&resize=1200%2C675'}, 'hasSubnews': True, 'subnews': [{'title': 'The Point, July 10, 2023: 6 cases of malaria in Sarasota County', 'snippet': 'Subscribe to The Point, arriving in your inbox Monday through Friday at 8 a.m.. The stories near you. \u2022 WUFT News: Alachua County realtor, veteran enters ...', 'publisher': 'WUFT', 'timestamp': '1688990448000', 'newsUrl': 'https://www.wuft.org/news/2023/07/10/the-point-july-10-2023-6-cases-of-malaria-in-sarasota-county/', 'images': {'thumbnail': 'https://lh6.googleusercontent.com/proxy/G3DOi5ZwB-CuaINo4NEiY6B-Mn3JGNIfCb3QJFC994w-PDEv7f_xk4LpHLUd48AxNpu6xkcC82Nlh5p6vX4MMjpKwMk1EKeIUycaw1exDFPcrWqvAF_bSOzb', 'original': 'https://www.wuft.org/news/files/2020/02/The-Point-logo-2020.jpg'}}, {'title': 'Sarasota County officials discuss new malaria cases', 'snippet': 'Sarasota County officials are giving an update on mosquito management in the county after at least six malaria cases were reported.', 'publisher': 'WFLA', 'timestamp': '1688997192000', 'newsUrl': 'https://www.wfla.com/news/sarasota-county/sarasota-county-officials-discuss-new-malaria-cases/', 'images': {'thumbnail': 'https://lh3.googleusercontent.com/"
    },
    "{'lr': 'en-IN'}": {
        "error": "",
        "response": "{'status': 'success', 'items': [{'timestamp': '1748820600000', 'title': '10 simple exercises to tone leg muscles', 'snippet': 'Here are 10 simple exercises to tone leg muscles.', 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments/CC8iJ0NnNUdWekpNZWtjeVQyTTRTMEkzVFJDQUJSamdBeWdLTWdNdEJBQQ=-w280-h168-p-df-rw', 'thumbnailProxied': 'https://img.devisty.store/newsimage/CC8iJ0NnNUdWekpNZWtjeVQyTTRTMEkzVFJDQUJSamdBeWdLTWdNdEJBQQ'}, 'hasSubnews': False, 'newsUrl': 'https://timesofindia.indiatimes.com/life-style/health-fitness/web-stories/10-simple-exercises-to-tone-leg-muscles/photostory/121518898.cms', 'publisher': 'Times of India'}, {'timestamp': '1748786100000', 'title': 'No need to fear COVID-19, thanks to acquired immunity, says Soumya Swaminathan', 'snippet': 'There is no reason to fear COVID-19 due to the immunity people have acquired over the last few years, said Soumya Swaminathan, former chief scientist of the...', 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNUxjMll5TjBOVFpUQjRNSEZ4VFJDcUJCaXFCQ2dLTWdhTmtwQUlOUVk=-w280-h168-p-df-rw', 'thumbnailProxied': 'https://img.devisty.store/newsimage/CC8iK0NnNUxjMll5TjBOVFpUQjRNSEZ4VFJDcUJCaXFCQ2dLTWdhTmtwQUlOUVk'}, 'hasSubnews': False, 'newsUrl': 'https://www.thehindu.com/news/cities/chennai/no-need-to-fear-covid-19-thanks-to-acquired-immunity-says-soumya-swaminathan/article69644912.ece', 'publisher': 'The Hindu'}, {'timestamp': '1748713854000', 'title': '\u2018Sharp rise in oral cancer among women in Bengal linked to tobacco use\u2019', 'snippet': \"Kolkata: The prevalence of oral cancer among women is alarmingly high in Bengal. The city's dental college \u2013Dr R Ahmed Dental College and Hospital in 2024...\", 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments/CC8iKkNnNVNWSGgwWlZSV09URmhia3ByVFJCR0dLWUVLQW95Qm9WUWl0ZTBCUQ=-w280-h168-p-df-rw', 'thumbnailProxied': 'https://img.devisty.store/newsimage/CC8iKkNnNVNWSGgwWlZSV09URmhia3ByVFJCR0dLWUVLQW95Qm9WUWl0ZTBCUQ'}, 'subnews': [{'timestamp': '1748626380000', 'title': 'Experts stres"
    },
    "{'lr': 'en-CA'}": {
        "error": "",
        "response": "{'status': 'success', 'items': [{'timestamp': '1748806482000', 'title': 'Exercise boosts survival rates in colon cancer patients, study shows', 'snippet': 'A first-of-its-kind experiment shows a three-year exercise program improved survival in colon cancer patients.', 'hasSubnews': False, 'newsUrl': 'https://www.sooleader.com/michigan-news-ap/exercise-boosts-survival-rates-in-colon-cancer-patients-study-shows-10745037', 'publisher': 'SooLeader.com'}, {'timestamp': '1748796326000', 'title': 'Province warns of potential measles exposure at medical centres, other sites', 'snippet': 'Manitoba public health officials are advising residents of more potential measles exposures that took place in May across the province.', 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNVZUa3RHYjBSRWJVUmlZbkJKVFJDb0FSaXNBaWdCTWdZUk1Zak9OQVk=-w280-h168-p-df-rw', 'thumbnailProxied': 'https://img.devisty.store/newsimage/CC8iK0NnNVZUa3RHYjBSRWJVUmlZbkJKVFJDb0FSaXNBaWdCTWdZUk1Zak9OQVk'}, 'subnews': [{'timestamp': '1748641961000', 'title': 'Measles exposure identified at Winkler autobody shop, Manitoba government says', 'snippet': 'Anyone who was at a southern Manitoba autobody shop at certain times over the past week may have been exposed to measles, the province said Friday.', 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNUlPVzVMWTNwM1NIcDVZMjVwVFJDZkF4amlCU2dLTWdZaFZZVE5OUVU=-w280-h168-p-df-rw', 'thumbnailProxied': 'https://img.devisty.store/newsimag"
    },
    "{'lr': 'es-ES'}": {
        "error": "",
        "response": "{'status': 'success', 'items': [{'title': 'Salud llama a la vacunaci\u00f3n ante el repunte de los casos de gripe', 'snippet': 'Salud hace un llamamiento a la vacunaci\u00f3n por el repunte de la gripe esta Navidad. En tan solo una semana, los casos de gripe se han duplicado llegando a un ...', 'publisher': 'CanalSurWeb', 'timestamp': '1736085667000', 'newsUrl': 'https://www.canalsur.es/noticias/andalucia/salud-llama-a-la-vacunacion-ante-el-repunte-de-los-casos-de-gripe/2119033.html', 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNUNUbUo2YWs1SVZGaEtPVGRHVFJDb0FSaXNBaWdCTWdhaEFJb3JnZ3c=-w280-h168-p-df-rw', 'thumbnailProxied': 'https://img.devisty.store/newsimage/CC8iK0NnNUNUbUo2YWs1SVZGaEtPVGRHVFJDb0FSaXNBaWdCTWdhaEFJb3JnZ3c'}, 'hasSubnews': True, 'subnews': [{'title': '\u00bfEst\u00e1 todo el mundo malo con gripe?', 'snippet': \"Cada semana, nuestro bolet\u00edn '\u00a1Salud!' te trae las novedades de la actualidad sanitaria y cient\u00edfica que afectan a tu d\u00eda a d\u00eda.\", 'publisher': 'elDiario.es', 'timestamp': '1735980194000', 'newsUrl': 'https://www.eldiario.es/sociedad/salud/mundo-malo-gripe_132_11940651.html', 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments/CC8iL0NnNTVRMnh0Y3kxeGRWUnFNRXhEVFJDZkF4ampCU2dLTWdrQkFKYkVHR3BFVFFJ=-w280-h168-p-df-rw', 'thumbnailProxied': 'https://img.devisty.store/newsimage/CC8iL0NnNTVRMnh0Y3kxeGRWUnFNRXhEVFJDZkF4ampCU2dLTWdrQkFKYkVHR3BFVFFJ'}}, {'title': 'Las urgencias ya notan la gripe, pero lo peor llegar\u00e1 tras las fiestas', 'snippet': 'Las tasas de virus respiratorios est\u00e1n en esta \u00e9poca muy por debajo a las de hace un a\u00f1o, aunque los expertos esperan un aumento de casos en los pr\u00f3ximos ...', 'publisher': 'ABC.es', 'timestamp': '1736132658000', 'newsUrl': 'https://www.abc.es/sociedad/urgencias-notan-gripe-peor-llegara-tras-fiestas-20250106184831-nt.html', 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments/CC8iI0NnNVZkemhwTW5VNU16WTBOVEJNVFJEUEF4aVdCU2dLTWdB=-w280-h168-p-df-rw', 'thumbnailProxied': 'https://img.devisty.store/newsimage/CC8iI0NnNVZkemhwTW5VN"
    },
    "{'lr': 'fr-FR'}": {
        "error": "",
        "response": "{'status': 'success', 'items': [{'title': \"La France peine \u00e0 respirer avec une multitude d'infections respiratoires\", 'snippet': \"Les indicateurs ne sont pas au beau fixe, au point que de tr\u00e8s nombreux services hospitaliers sont pris d'assaut. Grippe, Covid 19 et autres infections ...\", 'publisher': 'Info-chalon.com', 'timestamp': '1736010060000', 'newsUrl': 'https://www.info-chalon.com/articles/2025/01/04/96275/la-france-peine-a-respirer-avec-une-multitude-d-infections-respiratoires/', 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNVVSV3h0ZWtwQ09UaHRiRXByVFJDMEJCaWZCQ2dLTWdZQlE0eUlLUWM=-w280-h168-p-df-rw', 'thumbnailProxied': 'https://img.devisty.store/newsimage/CC8iK0NnNVVSV3h0ZWtwQ09UaHRiRXByVFJDMEJCaWZCQ2dLTWdZQlE0eUlLUWM'}, 'hasSubnews': True, 'subnews': [{'title': 'Grippe : l\u2019\u00e9pid\u00e9mie s\u2019est renforc\u00e9e dans toute la France', 'snippet': \"Selon Sant\u00e9 publique France, la grippe touche l'int\u00e9gralit\u00e9 des r\u00e9gions de l'Hexagone et s'intensifie \u00ab dans toutes les classes d'\u00e2ge \u00bb L'\u00e9pid\u00e9mie de grippe ...\", 'publisher': 'Sud Ouest', 'timestamp': '1735912478000', 'newsUrl': 'https://www.sudouest.fr/sante/grippe/grippe-l-epidemie-s-est-renforcee-dans-toute-la-france-22704442.php', 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments/CC8iK0NnNVpabVpzVG5SaGVERnlaVVo0VFJDSEF4aVBCaWdLTWdZdGM0NXl0UWM=-w280-h168-p-df-rw', 'thumbnailProxied': 'https://img.devisty.store/newsimage/CC8iK0NnNVpabVpzVG5SaGVERnlaVVo0VFJDSEF4aVBCaWdLTWdZdGM0NXl0UWM'}}, {'title': \"Comment \u00e9viter la grippe ? Les bons conseils d'un pr\u00e9sident de SOS M\u00e9decins\", 'snippet': \"L'\u00e9pid\u00e9mie de grippe est pr\u00e9sente depuis la semaine du 22 d\u00e9cembre en France et elle est en forte augmentation. Si son activit\u00e9 reste mod\u00e9r\u00e9e en Auvergne, ...\", 'publisher': 'La Montagne', 'timestamp': '1735986720000', 'newsUrl': 'https://www.lamontagne.fr/clermont-ferrand-63000/actualites/comment-eviter-la-grippe-les-conseils-du-president-de-sos-medecins-dans-le-puy-de-dome_14620328/', 'images': {'thumbnail': 'https://news.google.com/api/attachments"
    }
}